Solomon Yue: 如果中共唔可以同香港共存，佢亦唔可以同美國共存

暗示美帝將對中共更步步進迫？

適逢依家係國際人權日
快啲去Twitter同全世界講下香港被打壓的情況！
同講我地想要一個點樣的香港！
加番 #humanrights 同 #humanrightsday

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 👉
然後 /task1
rt + like + reply

（Twitter 要人）美國同加拿大議員響人權日不斷提香港！

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

攬炒！

She is a political gift which keeps on giving.

In林鄭we trust
幾時都可以帶領運動下一波高潮

差佬死q硬

林奠已升級為支爆之母

美帝點會同中共攬炒?
催毀佢既意思呀?

佢啱喎，連同樣華夏文化既香港都頂佢唔順，西方文明世界點會忍到

Dllm 777= gift from god lemao

共產黨最後一定會棄狗保黨

將香港變成美國屬地

再推落去應該係對追求公義民主自由既國家都唔可以共存

51州

推

Political Gift

美國出晒聲做晒出樣明攬香港

快啲嚟幫手... 香港人唔頂到好耐

姓鄭一早就係condom啦！

美帝有印美金自救能力

所羅門大人

香港應該等美國打救期間可以做咩
香港可以全力配合

每次個局勢有開始靜嘅跡象嘅時候，佢就蒲頭撥下火

聖誕
落街慶祝都唔得
美國人一定超嬲
聖誕僅次國慶

yes sir

推爆佢

港獨之母

佢想死哈哈
咁講嘢
真勇敢

美帝

sir this way

美帝洗撚到支那攬炒
打柒佢啦

蠢人易控制
但支共有冇諗過用咗個太蠢嘅人倒自己米

美國一對中共禁運石油
中共自爆都得啦
洗攬炒？

美國快啲嚟解放香港

陳同佳

咩唔落街慶祝
一年一度
梗係出
去黃店買禮物
落埋到會

鄭大台

會唔會最後林鄭係所羅門間諜

咁香港同美國共存

宣戰咁款

嶺南文化 唔好拎中原果套套落南方

侵都係咁講先開心都未遲

香港係西方文化
華你個頭

其實佢唔自首 係咪可以日日happy 反正唔洗返工返學

我 要 攬 炒

根本就係，如果呢單野西方國家唔幫香港
就應該全球攬炒，黎返好似1929年咁樣嘅衰退

香港係嶺南夾西方

話時話佳仔啱mood自首未?

樓上明顯係企香港角度掛

我諗就快落火水

美國想打沉支共應該都係佢全國既民意黎
睇人權法全票通過就知

不過我覺得大家要有個合理期望，就係美國唔會主動用熱戰方式去解決支共，會用冷戰，即係經濟戰貨幣戰政治上圍堵去令佢支爆

支共畢竟係全球第2大經濟體，個底子有番咁上下，如果要搞佢可能都要5-10年

當然如果支共主動發難，件事可能就唔同，但如果熱戰發生，香港一撚定生靈塗碳，如果有咁既一日，我希望大家真係要走，唔好話咩同香港共存亡，人死左就咩都冇，冇可能翻到身。如果當日猶太人冇流亡，亦都冇今日既以色列同影響力

鬼唔望特朗普普選唔到就等收皮
日日口交

sir

真係熱戰就全世界都要走，香港人變左一個民族已經

Push

有道理

不能只有我睇到

好期待到下一波

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

That's why Hong Kong is so special & unique

in 林鄭媽媽 we trust

同意
睇逆權公民就知

推幾隻狗去死, 然後保住其他高官, 等佢地永續貪污

世紀毒瘤黎
根本就唔可以同任何人種共存

分分鐘要棄維尼保黨

老實講，我或者會認自己係廣東人
因為廣東話同潮州話我都識
但一定唔係中國人，因為個文化同基因完全唔同

係唔可以同世界共存

所羅門講到咁白

即係中共搞香港，美國就做野？

依家堆武器係咪代表第一步？

其實呢句說話只係自由世界心聲
打香港人即是打全世界自由人
係香港以後生活關心香港既人自然會明
不嬲都係咁

梗係存多美金啦

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

幾隻狗邊夠？

呢個就當然。就係當年夾死蘇聯一樣。
但係美國都會平衡夾到有幾死同埋之後爛灘子會唔會害到自己。

好想做美國51洲

推呀！

香港=西方價值

孽瘤: 呢個係咪AI嚟㗎？

區選過後大家平靜一排，777依加又跳出黎話要請班落選狗，你話激唔激死香港人

藍絲：咁美國就會喺地球上消失

7 百幾個retweet
仲撚好意思討論4 頁

如果批武器係堅自己友搵返黎
驚既唔係我地 係班狗

因為咁高調捉一隊 其他一定會地下化
你唔會再防到

lihk仔 : 正評左, 感覺良好

核彈炸北京？

777最終目的

迫我做特首
仲捉我個仔上小米做人質
大家攬炒

形容得好貼切，明明圍堵中共無預過香港，忽然整個送中俾人將軍

美人自西來 朝中日漸安

長弓在地 危而不危

支那第二大經濟體係建基於以往同依家都好有水份嘅GDP，有水份嘅GDP先借到錢，借到錢先可以買美債，外國資產

所以要截斷支那條水：
1）香港集資能力減弱
2）国企變賣外國資產時，外國勢力要好似圍標咁，剉低佢個價，甚而至
3）直接涷結支那在人權法實施嘅國家

侵侵其實用人權法制栽個人，實體制栽清單制栽公司兩路進入迫

其實佢哋究竟知唔知，我地目標係支爆同中共滅亡㗎

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗 甴近平 甴近平 甴近平

一隻大加幾隻細, 咁咪得囉
舉例鄧小強拎david jordan + 三五隻狗出黎做condom,大把人收貨

其實中國班生蕃都好煩

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

唔洗移民

up

中共仆街lu

咁就打9佢啦 唔好等

即係美國要消滅支共

Respect

依家班狗集體辭職仲趕唔趕得切

魚蛋革命被告暴動的義士，請支持

完全正確，一個半民主化嘅小小香港都容納唔到，有乜可能會同美國共存到

Sir this way
Please kill all the communists and liberate HK

新冷戰
舊冷戰打左幾十年先分勝負
今次好似岩岩開波就完場

爸爸

快

所羅門

上市叫777去做特首係真真係天滅中共

【第拾柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

外匯都係美債同美金，封殺佢美金外匯已經瓜七八成

所以佢成日提大家要全球連結抗共

鄧小強唔拉埋3萬隻曱甴一齊係夏愨道自盡我都唔撚收貨

似
如果唔係點會同姐姐咁熟

美國爸爸

所羅門王做香港州州長

支那威脅到美國，所以必須要死

姐姐姐姐 你幾時死呀

一見到姐姐兩個字就諗起呢個畫面

下一枝火水已開蓋 監狗會

solomon.jpg

其實呢場運動咁耐都未完
柒婆嘅火水大技絕對不能缺少
淋水師 淋奠閱蛾

之前美國講明中國唔等於中共

保留中國，中共就可以拜拜

而家等其餘五眼立magnitsky act, 歐盟放棄華為，就準備好了

呢個堅, 哈哈

中共唔可以同香港共存
即係唔可以同世界共存